adam喇叭香港邊到有得試聽

如題

推

Dma冇咩

以前佐敦曾福琴行有得聽

求地址

而加搬左有無

友誠商業中心

之前想買adam artist 3
話停產咗

以前hmv大把

可惜執左

Pro av

之前aeon入面大昌有擺
以前係友誠試
利申：用緊artist 5

旺角上樓大把

友誠商業中心
成幢 都係賣音響